@article {rvp_clanek,
    author= {O. novotný},
    title  = {Školní informační systémy},
    journal = {Metodický portál RVP.CZ},
    year   = {2012},
    urldate = {2018-04-12},
    url    = {https://clanky.rvp.cz/clanek/s/Z/8019/SKOLNI-INFORMACNI-SYSTEMY.html/}
}

@online {csi_vz,
    author = {{Česká školní inspekce}},
    title  = {Kvalita a efektivita vzdělávání a vzdělávací soustavy ve školním roce 2016/2017 - výroční zpráva},
    year   = {2017},
    urldate = {2018-04-12},
    url    = {http://www.csicr.cz/getattachment/cz/Dokumenty/Vyrocni-zpravy/Kvalita-a-efektivita-vzdelavani-a-vzdelavaci-soust/VZ_CSI_2017_web_new.pdf}
}

@online {skolaonline_uvod,
    author = {{Škola OnLine a.s.}},
    title  = {Školní informační systém Škola OnLine},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-12},
    url    = {https://www.skolaonline.cz/Skolni_informacni_system.aspx}
}

@article {wireframe,
    author= {T. Mencák},
    title  = {Wireframe - drátěný model - skica webu},
    journal = {CS Technologies s.r.o},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-20},
    url    = {https://www.cstechnologies.cz/slovnik-pojmu-wireframe-drateny-model-skica-webu-detail-3325}
}

@article {what_is_symfony,
    author= {F. Potencier},
    title  = {What is Symfony2?},
    journal = {Fabien Potencier},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-20},
    url    = {http://fabien.potencier.org/what-is-symfony2.html}
}

@online {bestbundles,
    author= {Symfony.com},
    title  = {Best Practices for Reusable Bundles},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-20},
    url    = {https://symfony.com/doc/current/bundles/best_practices.html}
}

@online {doctrine_sf_how,
    author= {Symfony.com},
    title  = {Databases and the Doctrine ORM},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-20},
    url    = {https://symfony.com/doc/current/doctrine.html}
}

@article {mvc_itnetwork,
    author = {D. Čápka},
    title  = {1. díl - Popis MVC architektury},
    journal = {itnetwork.cz},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-22},
    url    = {https://www.itnetwork.cz/php/mvc/objektovy-mvc-redakcni-system-v-php-popis-architektury}
}

@online {sf_console,
     author= {Symfony.com},
    title  = {Console Commands},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-20},
    url    = {https://symfony.com/doc/current/console.html}
}

@online {sf_doc_com,
     author= {Symfony.com},
    title  = {doctrine: Console Commands},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-20},
    url    = {https://symfony.com/doc/3.3/cookbook/doctrine/console.html}
}

@online {sf_doc_bundle_system,
     author= {Symfony.com},
    title  = {The Bundle System},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-20},
    url    = {https://symfony.com/doc/3.3/bundles.html}
}


@online {sf_doc_request,
     author= {Symfony.com},
    title  = {Symfony and HTTP Fundamentals},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-23},
    url    = {https://symfony.com/doc/3.3/introduction/http_fundamentals.html}
}

@article {sf_zdrojak_routing,
     author= {R. Vítek},
    title  = {Symfony po krůčkách – Routing},
    journal = {Zdroják - o tvorbě webových stránek a aplikací},
    year   = {2016},
    urldate = {2018-04-23},
    url    = {https://www.zdrojak.cz/clanky/symfony-po-kruckach-routing/}
}

@online {sf_doc_cache,
     author= {Symfony.com},
    title  = {HTTP Cache},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-23},
    url    = {https://symfony.com/doc/3.3/http_cache.html}
}

@online {html_w3c,
     author= {w3schools.com},
    title  = {HTML Introduction},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-23},
    url    = {https://www.w3schools.com/html/html_intro.asp}
}

@online {html_w3c_support,
     author= {w3schools.com},
    title  = {HTML5 Browser Support},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-23},
    url    = {https://www.w3schools.com/html/html5_browsers.asp}
}

@article {html_w3c_reference,
     author= {W3C},
    title  = {HTML 5.2},
    journal = {World Wide Web Consortium (W3C) },
    year   = {2017},
    urldate = {2018-04-28},
    url    = {https://www.w3.org/TR/html5/}
}

@book{book_tvorbawww,
  author    = {T. Stauffer}, 
  title     = {Tvorba webových stránek pro úplné začátečníky},
  publisher = {SoftPress s.r.o},
  year      = {2003},
  isbn      = {80-86497-38-0}
}

@online {css_w3c_support,
     author= {w3schools.com},
    title  = {CSS Reference With Browser Support},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-23},
    url    = {https://www.w3schools.com/cssref/css3_browsersupport.asp}
}

@article {css_news,
    author= {V. Patel},
    title  = {What’s new in CSS3?},
    journal = {W3Schools Online Web Tutorials},
    year   = {2014},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://www.htmlgoodies.com/html5/css/whats-new-in-css3.html}
}

@book{book_php,
  author    = {P. Lavin}, 
  title     = {PHP -- objektově orientované},
  publisher = {Grada Publishing a.s.},
  year      = {2009},
  isbn      = {978-80-247-2137-8}
}

@article {linuxsoftphp,
    author= {P. Zajíc},
    title  = {PHP (1) - Historie a budoucnost},
    journal = {Linuxsoft.cz},
    year   = {2004},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {http://www.linuxsoft.cz/article.php?id_article=171}
}

@online {phpstats,
    author= {W3Techs},
    title  = {Usage statistics and market share of PHP for websites},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://w3techs.com/technologies/details/pl-php/all/all}
}

@article {nodejs,
    author= {J. Jansson},
    title  = {Comparison of summary statistics of Node.js and Ruby On Rails},
    journal = {James Jansson},
    year   = {2013},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://jamesjansson.wordpress.com/2013/12/24/comparison-of-summary-statistics-of-node-js-and-ruby-on-rails/}
}

@article {jquery_stats,
    author= {C. Buckler},
    title  = {Front-End Tooling Trends for 2017},
    journal = {sitepoint.com},
    year   = {2017},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://www.sitepoint.com/front-end-tooling-trends-2017/}
}

@article {bootstrap_stat,
    author= {C. Arsenault},
    title  = {Top 10 Front-End Frameworks of 2016},
    journal = {keycdn.com},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://www.keycdn.com/blog/front-end-frameworks/}
}

@online {twig_docu,
    author= {Symfony.com},
    title  = {Top 10 Front-End Frameworks of 2016},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://twig.symfony.com/doc/2.x/intro.html}
}

@article {zdrojak_doctrine,
    author= {J. Tichý},
    title  = {Seriál: Doctrine 2},
    journal = {Zdroják.cz},
    year   = {2010},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://www.zdrojak.cz/serialy/doctrine-2/}
}

@online {mysql_stats,
    author= {DB-ENGINES},
    title  = {DB-Engines Ranking - Trend Popularity},
    year   = {2017},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://db-engines.com/en/ranking_trend}
}

@article {composer,
    author= {P. Kutáč},
    title  = {Composer - řešení závislostí a balíčků v PHP},
    journal = {kutac.cz},
    year   = {2016},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {http://www.kutac.cz/blog/weby-a-vse-okolo/composer-reseni-zavislosti-a-balicku-v-php/}
}

@online {doctrine_docu,
    author= {SensioLabs},
    title  = {Databases and Doctrine (“The Model”)},
    year   = {2012},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {http://symfony2-document.readthedocs.io/en/latest/book/doctrine.html}
}

@online {doctrine_docu_vazby,
    author= {Doctrine},
    title  = {Association Mapping},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://www.doctrine-project.org/projects/doctrine-orm/en/2.6/reference/association-mapping.html}
}

@online {sf_best_practices,
    author= {Symfony.com},
    title  = {Symfony Best Practices},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://symfony.com/doc/current/best_practices/index.html}
}

@online {owasp_zprava,
    author= {OWASP},
    title  = {OWASP Top 10 - 2017;
The Ten Most Critical Web Application Security Risks},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://www.owasp.org/images/7/72/OWASP_Top_10-2017_%28en%29.pdf.pdf}
}

@article {xss,
    author= {B. Jahoda},
    title  = {Využití XSS chyby},
    journal = {JE ČAS},
    year   = {2014},
    urldate = {2018-04-30},
    url    = {http://jecas.cz/xss}
}


@online {doctrine_security,
    author= {Doctrine},
    title  = {Security},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-30},
    url    = {https://www.doctrine-project.org/projects/doctrine-orm/en/2.6/reference/security.html}
}


@article {twig_sf_security,
    author= {U. Balogun},
    title  = {Symfony2 Application Security Guidelines},
    journal = {University of Pennsylvania -- Penn Arts and Sciences},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-30},
    url    = {https://www.sas.upenn.edu/computing/infosec_symfony2}
}

@online {csrf_hackerlab,
    author= {HackerLab},
    title  = {Cross-site Request Forgery (CSRF)},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-30},
    url    = {https://www.hackingkurzy.cz/blog/zranitelnost-cross-site-request-forgery/}
}


@article {injection_security,
    author= {L. Čižmar},
    title  = {SQL Injection (Full Paper)},
    journal = {Security-Portal.cz},
    year   = {2009},
    urldate = {2018-04-30},
    url    = {http://www.security-portal.cz/clanky/sql-injection-full-paper}
}

@online {sf_validation,
   author= {Symfony.com},
    title  = {Validation},
    year   = {2018},
    urldate = {2018-04-29},
    url    = {https://symfony.com/doc/current/validation.html}
}


@article {testovani_zdrojak,
   author= {J. Zamrzla},
    title  = {Testování a tvorba testovatelného kódu v PHP},
    journal = {Zdroják.cz},
    year   = {2012},
    urldate = {2018-05-01},
    url    = {https://www.zdrojak.cz/clanky/testovani-a-tvorba-testovatelneho-kodu-v-php/}
}

@thesis{trbola,
author = {T. Trbola},
title = {Webová administrace informačního systému pro střední školu},
school = {České vysoké učení technické v Praze, Fakulta informačních
technologií},
type = {Bakalářská práce},
year = {2018},
address = {Praha}
}

@online {bakalari,
   author= {{BAKALÁŘI S.R.O.}},
    title  = {Bakaláři – mezi školou a rodinou},
    year   = {2017},
    urldate = {2018-05-03},
    url    = {https://www.bakalari.cz/}
}

@article {testovani_heur,
   author= {P. Lichnovská},
    title  = {Heuristická analýza},
    journal = {Testování a hodnocení rozhraní},
    year   = {2009},
    urldate = {2018-05-05},
    url    = {https://human-computer-interaction.webnode.cz/testovani-a-hodnoceni-rozhrani/metody-testovani/heuristicka-analyza/}
}